虛心問：有無巴打做手術時插過尿喉？

想問下全身麻醉既巴打做手術果陣有冇插過尿喉？
係咪一定要插？
要插幾長？
醒返會抆走嘛？係咩感覺？好怕痛

有異物頂住你既感覺, 但唔算痛

拔果下好撚痛 見到個尿袋有血絲

訓ICU 個時插過
反而全身麻醉個時無插
一開始係會痛 過一兩日無咩野
插同抆都會痛

過一兩日？？
要插住幾耐呀？

想問插果陣係唔係麻醉左

巴打都係全身麻醉？
唔係呀嘛....拔果下點拔....好驚呀
入左幾多

插入/拔掉都好痛，插左後唔郁都冇感覺
最難係拔完要正常去番廁所

插到落到床囉
我之前大意外有兩日落唔到床咪插兩日囉

即係柯尿會好痛...

麻醉做手術果陣已經插左？
我好似一日就可以落床....

想問下插之前，有冇問你意見架？

佢覺你有需要插應該麻醉之後先會插
或者術前冇插但你手術之後X個鐘屙唔到尿就要有知覺時俾人插
冇試過有意識時比人插, 麻醉醒返插咗條嘢唔覺痛,抆走嗰時有D唔舒服

尿喉入面有個波波lock住係入面唔好”線”出面
拔就黎個針筒抽返波波入面啲水（你當unlock個波）就拎得返出黎
利申：護犬

我唔係因為做手術面插
我係出意外入院落唔到床
啲護士都係知會我 無問意見

反而之後做手術好似無插

聽落舒服d
希望唔駛被插...

真漢子，果陣唔驚？

抆同插會痛，其他時間你會feel到有異物咁

聽到針筒縮左一縮

果陣係指幾時

男人最痛，真係唔想
請問係做手術果陣插嗎

清醒緊，要插果陣

兩次全身麻醉都無插過尿喉
視乎做咩手術同手術做幾耐

全身痛到郁唔到
個小小痛楚都唔記得左了

反而比人推入手術室係到等醫生個時真係驚到個人係咁震

唔係太痛

巴打一醒返好快可以落床？

咁又係...
我諗起要麻醉都驚到震

有,會上癮

唔會 因為尿喉係必要

手術睇你做幾耐
耐嘅點都會插

請問巴打2小時左右算唔算耐呢？

唔係呀嘛...一次都唔想呀...

應該唔使

個心又定左一定，唔該曬你

唔洗做手術都插過，嗰陣時因為腸塞要插。

利申:手術既時候都插過，但嗰陣時麻醉咗唔知幾時插

search 尿道play
日本廁所都可以令人變0仔
咁插尿管都可以

那次手術做得耐嗎？
抆果陣一定要痛

就係驚先唔想插
仲叫人search, 好殘忍
Btw你上左癮？

兩次都上午做
晏晝6 點已經企到係床邊用鴨仔屙尿
第二日已經行到路

做完手術先知插過
事前無講過會插
唔痛

我都諗緊, 用鴨仔都ok la
Btw 我做韌帶手術

即係完全唔知...
都係一種幸福

做2粒鐘應該唔洗插，多數等你醒返叫你試下屙
利申 插過次數已經數唔到

上個月做完全身麻醉手術 大約做2個鐘 我就冇插到尿喉
只係瞓醒痛到仆街..

睇黎2知鐘手術都係穩陣唔駛插尿喉..

數唔到...巴打保重身體

邊度痛...？

當然係做手術個位 隻手

咁又係
都唔知麻醉過左會痛成點...

我做完手術無痛過
可能醫生開個啲止痛藥太勁
食完會好眼訓

利申：做頸手術

印象中無
當時係因為手術後差唔多一日, 麻醉過左, 但仲係屙唔到尿, 所以要用尿喉放尿
可能係護士手勢好, 所以真係無乜痛楚既記憶

會唔會係手勢好

咁都好....
麻醉過左其實係咪都仲係好虛弱
如果係，果陣吉我可能都冇咁痛...

插果下爽到扯旗會點？

唔敢諗
會唔會扯呀...
縮就有可能

請問做頸咩手術

頸椎融合

幾多節？
個risk 醫生點同你講

兩節
因為我要前後開
咪話有機會癱呀 前開有機郁到食道聲帶囉

利申：公院睇 最後私家做

兩節咁咪少左好多活動能力？
你融合左中間用植骨定人工？

家陣見點？

可能我講錯
兩節合埋做一節
植骨，醫生話人工好貴

活動能力係差過之前架啦
不過日常生活係無問題
不過唔可以做啲太激烈既運動囉

前幾日做完個手術，全身麻醉
呼吸喉就有，尿喉好似冇

之前做手術插尿喉插咗24個鐘
不過我係半身麻醉
我揀半麻之後先插尿喉，所以插果下無感覺
但初初有啲血

抆尿喉果下要大力深呼吸
我事前都驚咗好撚耐 驚痛
其實又唔係好痛 只係唔舒服既感覺

植骨都好呀 起碼唔駛將來換⋯

我都好想做手術

做頸可大可少喎
因咩事想做

椎間盤突出 但無醫生suggest 我做
但拖左好幾年

係麻醉完醒左自己屙唔出既話先要插尿喉既姐

私家都無？

無 我睇全部都係私家

聽到風險都好驚

咁都好d
請問巴打手術係做幾耐？

你係邊度見到啲血...
我未插都好撚驚了

即係唔係做手術必要一環

1個鐘

開始去到我醒嗰下1個鐘左右

如果真係會點